台北有冇地方有英超睇

週中半夜，仲有冇地方有得睇

咁夜應該就冇啦 如果係杯賽決賽應該都會有
平時聯賽少之又少

上次去台北，要去網吧上網睇⋯⋯

好誠心

Brass Monkey

多謝c兄🤟🏻🤟🏻

happy new year. Wishing you a new year full of peace and joy